自修室應該要 band 1, 2, 3 分開排隊，而且設有優先入場

分band3做乜
Band3有咩資格入自修室嘈住人

band 3優先？

Ive唔入得

分男女啦

咁都要懶係有照顧呢班人既

最緊要唔好嘈住人姐 大把band 1仔去溝女啦